[堅守第六 從來不易] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[46]

1001唔開po

邊條友搶完1001唔開

終於識unquote

廢事又比班人笑

1200考mid term totally no mood

Save 低個code啦

換佢老母咩 季季都換 已經無form 仲要唔比時間去夾 又重新適應過

你唔開po打救曼

條撚樣唔係開post就咪撚搶啦

輕鬆啲喎

等禾黎打救 開親都和

各位好
受唔受新人玩

都唔係1001
條友搶完又唔開

照舊 自貼 問返幾條問題先

自貼先啦

對椰子都和

完全唔入腦

我都唔係1001 點知等左5分鐘無人開我先開

個腦係度諗緊點寫信比摩佬
寫咩內容

咁溫黎做咩 天才波啦

一路走來 始終如一

堅守第六 問誰做到

唱左出黎

痴肥肥仔一個

真係打天才波渣一陣
預左陣亡
Science嘅野天才不了幾多

Y.朗 都傷埋 , 可以等死

仲有馬仔嘅

巴打們真後生 仲讀緊書

屌 我聽日midterm 無乜溫過 尋日睇完今日極攰

訓左三個鐘渣我
考完一陣仲要趕report

做咩迫哂係最後先黎做

有幾個都準備grad 唔後生

佢上場都好似傷傷地

我做緊野第3年了
其實係我老

其實班教練團平時練D咩
進攻既傳球漫無目的，特別係無左個別球員時更加明顯

邊間教會

我都唔想
Lab report係做完lab兩個星期內交
對住個excel齋計數都用左我成十二個鐘
未計其他啲雕花部分
然後呢四個星期一個星期一個mid term

練咩真係唔知 但一定無練斬波

冇練，但會用
想知平時練咩

可能飲飲食食吹下水又一日
呢隊咁既曼聯比我既感覺係無練波成班踢happy波咁

留意到個別球員練波成日掛住玩IG

飲飲食食應該唔會嘅
如果係飲飲食食就一日實比摩佬屌到上天
夏天個班一定bye bye

3年姐...
我呢d當年仲係考會考同a-level咁點算

成份paper未寫 聽晚交

A LEVEL 就黎做野第3年

個班第一屆考dse嘅都係出左黎第一年做野渣播

咩paper黎？

你究竟讀咩 要計雕花部分

“I told Luke Shaw his performance was good, but it was good because he was on my side,” Mourinho said.

“I was thinking for him and leading his performance. If he was on the other side it would not be the same and at this level it is not possible. He has to improve and we have to help.

“He has talent but needs to change football brain.”

起碼重有得救

我唔係最尾個幾屆呢

Former Manchester United defender Rio Ferdinand has urged Jose Mourinho to turn to Wayne Rooney following the 1-1 draw with Everton tonight.

Rio識波牙

救返生既真係煩少隻左閘

N展
做完lab有raw data要process完再計一大堆數、plot graph、計error，解釋result，再用result黎答佢問嘅問題。又要介紹個experiment，寫recommendation⋯ 想死

今晩又跌番第六
阿妓贏硬

抄source la diu

有無中超想買廢爆呀

仲有d淨係掛住剪頭髮

收到風雲爺爺約已簽 只等一場勝仗即刻公佈

我係尾2一屆ce
之後無升中6直接出黎讀大專升上去

有抄架啦
但計數個度要好小心唔露出馬腳
雕花又係
個d lab又會每年改少少野 抄錯小小就g9g

仲有d淨係掛住練慶祝動作

其實shaw差係邊?

原來摩佬一心幫雲爺爺
又多一個玩政府好恐怖既領隊

尾二個屆al 唔覺已經做左三年

練埋d濕鳩吹笛都唔知係乜野慶祝動作

Koeman: 'United play different than Liverpool. I feel myself more comfortable here. It isn't a team who is pressing from the start.' #mufc

又cap圖, 夠唔夠位呀

駁唔到

好彩讀語文唔洗咁
抄都會抄 但會改到無人知係抄

應該主要係未滿意佢個心態
技術上算係咁

摩佬都公開屌佢心態落後其他人好多
但問題係邊幾個真係有好既心態
我真係睇唔出

而家肥左唔靚仔

睇英文應該係無腦，好彩daddy救翻佢

隊長

有腦捉到路但下下比人硬爆過又點睇

成條左路都係平均21歲又有心病既後生仔

養老心態一流

班後生仔好明顯日日掛住玩
由其是d英撚職業態度真係好差

即係唔識刷鞋啦

佢用football brain呢個字 唔係話play smarter, 應該對佢expect緊更多既野

上年佢唔係同LIN主動自己加操咩

可能lin今年比妹妹感染左，妹妹練波次次都遲到

查理阿當

黎左個中意玩既 成日係更衣室跳舞
最仆街係羊仔做埋放cd個啲

英撚黎講lin既心態真係唔差
拿...係心態咋下

間唔中都要做下野既
但未夠囉
上一代d球員職業態度上真係贏幾條街

日日係更衣室開party跳舞po上ig
一係就係車度一面唱歌錄片放ig
真係好撚得閒咁

宜家啲90後

睇得太多 late late show

場下要relax下呢問題唔大既, 不過上場就咪relax啦
見到阿妹一跌就舉手就好炆, 屌你球證唔吹就起身追波啦

其實唔會比人告危險駕駛咩
定外國無呢條例

應該前後有兩部車夾住比佢做show
不過香港危險駕駛係咪剩係唔比唔用免提傾電話?

啲好榜樣走得嘅走 退得嘅退 下年如果走埋朗隊真係搵鬼震住班90後

華西接棒做隊長

朗隊都係薯條炸雞

傑斯真係要留 不過志在要做領隊無計

行車中攝影好似犯法
除非set哂cam好似late late show咁

我覺得華西心態係最撚好果個
不過佢點震住班友仔

*late night show

佢英文咁雞

唉仲係好撚灰

Sor我無追開 淨係有睇carpool果part

感覺上華西同MK都係專業、敬業，但感染唔到隊友

母語唔係英文已經差好遠 成就又唔算高

熱血追和

都幾同意d人話一個好既leader心態上要有某程度既自大

自己都信唔過自己，又點令其他人信服你

C朗就係人板
仲要佢本身都好撚勤力
天份+心態+努力
依家曼聯陣中果班人個個只有其中一樣野

唔用C朗比
爭係要有羊格琴日果D火加發揮，已經大半人做唔到

c朗點會係好leader

話時話 李城連勝左幾多場

米拉拿斯果下公正球真係想屌爆佢老母
撚羊一野飛埋去幾撚爽

6場
5聯賽1歐聯

人地拎住班平價球員，仲要比人拆骨，都6連勝
Daddy搞左成季先得一次六連

估唔到莎士比亞寫喜劇咁犀利

蚊跌普巴又唔吹
無Offside又吹
人地踢走個波又無牌
明明控球權係我地度，吹停公正球送個波比人

但以前反cup好多時就係靠佢團火

班前鋒波都未撚識射仲想點

唔講咁多 羊仔好波

不嬲今季都比人黑架啦 佢再黑啲唔吹12碼比你都得

我地有不敗記錄J啊

人地個領隊拎住個冠軍陣容 好似係

肯跑 把握力好

琴晚華西係唔係傷左

負皮是我留
post 名 無d 霸氣
比我就改
[前4就入硬既，驚春？]

夏季轉會窗 一定要買到一個 突破同出波能力 都要強嘅右翼

還債既野你識條鐵咩

左右翼都要買La
依家果D全部跑狗無人識出波
做得翼，你唔係世三C朗美斯Robben，你就要識Overlap同出波La
比人睇一睇通就零突破

諗起果陣屌老費陣中幾隻翼但唔撚買中場
依家變左有中場又無翼
希望摩佬快d聽下d民意

仲以為係會然 _ _ _ _ 特

18 December 2016

費SIR個思想係：無史高斯80%勁既中中都唔會高價買，所以只係追過夏格同卡神，其他用得都係工兵 魔迪同史耐達就買唔到

翼其實比較易搵，只要快同識出波就合格。

我都以為係
佢今日有無留過言？

左羊右華仲勁啦diu
搵文西/大米打右閘

去左印波衫唔得閒同你班獌狗9up

講左好多年啦，咪又係買唔到

佢同沙狗兩個一齊去印唔知有無折呢

左翼都要啦 馬福雖然可以爆落去
但唔防守 出波屎 唔識同左閘配合

聽講mk係
不過成日番左中間

我覺得最大問題都係左右兩翼，經常唔可以兩翼拉空/突破，然後入哂中路塞車，最後又和一場

收購右翼係首要任務 得華西一個頂唔緊

爭4從來不易 這個獌狗早已知

郭富城嘅強 ?

貝拿度施華啦屌 袋住先
不過買完仲買基仔 究竟前場點排好

星期三就返教會

成場得hehe 一球俾拎羊 走位 落底
Mk 都唔係正宗翼

問你地意見就話什麼第六
我就改返個關於第六
最多下次再搶到就改依個

點知最後得盧卡古黎

不了 琴日射門都冇

已經唔係好知係球員唔識走 定係教練無練過/唔比佢地咁做
overlap真係好基本既野

係rojo 加 bailly勁 定佢廢
不過佢全場都1打2

5萬蚊賣兩支雙飛人藥水 係咪當人戇鳩

Blind>佢地

唔識教 應該都識咁走
唔係下下諗住單對單 過人
唔走overlap 拉空唔到 點撚樣過 仲要唔係技術好
反而廢老仲過度人落底

禽日rojo守到佢死哂
有球佢爆過左rojo, 之後b仔一個飛鏟搞掂

右翼買到ox就心滿意足

除左慢 真係好 意識 技術

偏偏就係俾積基卡咁樣隊咗個波入網

Rojo 單防好勁 唔高大 但係頂到人地前鋒
係輸左一球俾後衛

印象中條友幾年都無入過波

尋日亮點得2個中堅
洛何咩事勁左咁多
2個又快又穩
但2個都易傷底

個球俾人食左身位, 夾硬跳應該都頂唔到個波
其實應該點做

10月29號－－湯希頓（般尼）
今仗般尼門將湯希頓有幾勁？相信一幕硬食伊巴一記凌空抽射，足以令你回想一幕又一幕精彩撲救。值得一提，曼聯今仗全場錄得 38 射 11 中。（湯希頓對魚拉突個人精華：
11月27號－－蘭杜爾（韋斯咸）
今場波可謂蘭杜爾嘅成名作，全場撲救次數雖不及上面嘅湯希頓，事關曼聯今仗只錄得 17 射 8 中。加上韋斯咸屬先開記錄嘅一方，或者應該遺憾蘭杜爾嘅上身未能協助球隊全取 3 分。不過當你重溫比賽精華片段時，就知道蘭杜爾救咗韋斯咸千瘡百孔嘅防線有幾多次。（曼聯對韋斯咸精華，段片個frame好有feel：
2月1號－－查古普域（侯城）
少少資料交待，侯城作客奧脫福前，一共踢咗 22 場比賽，當中 22 場就只有季初作客史雲斯時可保清白之身，其餘 21 場比賽均錄得失球。失球數字更是驚人嘅 47 球，即場均失 2.1363 球。但當嚟到奧脫福時，侯城迎來今季第二場 Clean Sheet。當中，門將查普古域居功至偉。（查古普域對魚拉突個人精華：
3月4號－－保路錫（般尼茅夫）
今場波火藥味極濃，導致雙方賽後均有球員被秋後算帳：曼聯嘅係伊巴，般尼茅夫嘅係明斯。曼聯雖憑洛河於早段嘅入波領先 1-0，但領先優勢好快隨住菲爾鍾斯係禁區侵犯艾科比而被抵銷。般尼茅夫整個下半場都處於 10 人應戰，故曼聯可謂「撳住嚟砌」，全場錄得 20 射 7 中，但憑著保路錫力挽狂瀾，當中更救出由伊巴主射嘅十二碼，令客隊作客奧脫福能夠取得寶貴一分。（曼聯對般尼茅夫精華：
4月4號－－祖爾盧保斯（愛華頓）
雖然愛華頓今仗 Man of the Match 屬入球功臣積基卡而非門將盧保斯，但縱觀全場，盧保斯嘅撲救亦是助客隊保持不敗最大因素之一。除咗救出白蘭達嘅罰球，救出靴里拉嘅遠射同拉舒福特嘅單刀（不過越位在先）亦令人留下印象。若非補時階段艾殊利威廉斯突然肚餓下食「全餐」，朗奴高文更可以成為首位連續三季作客奧脫福贏波而回嘅教頭。（曼聯對愛華頓精華：

Away Keepers' Theatre of Dreams

ox 典型冇腦英撚
應該仲曳過nani

今季最穩陣既中堅配搭應該係佢兩個

果球無得講
神來之筆
要做嘅野都做哂

ox 打翼未係最差

教授搵佢打中場中 / 防中 先係災難

起碼識痴住條邊打
出波盤扭都ok
視野又開闊

無野可以做啦
兩個晌度鬥 "are " 緊位 , 大佬河冇失位
積基卡果腳負撚碌嘅

我覺得ok既 工兵級數 未至於災難
巴克利依條友就 完全冇腦

我覺得lin同佢差唔多

真係無計 DDG企位都無錯 咁啱通埋大細 一千球都未必有球得

NANI

唔撚係掛
Ox勁好多喎

有技術有速度無腦
成日隊友空哂唔交或遲交

我成日睇阿記
佢真係無咩作用喎

你有冇睇過

根本 ox 同 禾仔 都係一擔擔

和夠波未

正常都係行住 因為要射波 要轉身先起到腳
一想起腳先封位
咁樣入就冇得好講 發唔到力射 反而彈地收死ddg
ddg 如果反應慢d 應該唔駛輸

菲臘比路爾斯又入波

sad but true

馬後炮咁講
個波喺小禁區咁高跌落嚟
Ddg應該主動啲出去打手槌

屌你笑撚死

迷連加特 又要再失眠

和波不改變 難得你仲迷連

Final year

得罪講句 你幾時死

和波次數真係拍得住德甲隊賀芬咸

賀芬咸對拜狗都贏到

曼連

人地主場好勁, 9勝5和未輸過

想知水晶宮zaha點解個時唔用佢

20場聯賽不敗。10勝10和，英超獎門人...

後面個句錯音喎

媾撚左椰子個女呀

將就下啦, 大家唔同教會姐

美國最大傳媒機構之一霍士網絡旗下的霍士體育獲得獨家消息，曼聯前鋒伊巴謙莫域下季將轉投美職球會洛杉磯銀河。

美國霍士體育周一晚在西班牙文版官方媒體及電視節目中報道：「已獲得來自歐洲的消息，確認伊巴謙莫域同意加盟洛杉磯銀河。」

報道指消息來源不止一個，稱洛杉磯銀河將提供紀錄性的年薪給伊巴，數目比當年碧咸加盟球隊時所創的更高。報道中更配上一幅伊巴身穿洛杉磯銀河球衣的「改圖」。

曾有一季英超經驗的洛杉磯銀河中場謝美鍾斯對伊巴可能成為新隊友不表熱衷，他在接受訪問時說：「銀河沒有超級球星會更好。」

伊巴謙莫域在上季尾離開巴黎聖日耳門後，免費轉會曼聯，簽約一年，合約中附有選擇性條款，讓雙方續約一年。伊巴日前表示與曼聯的續約正在積極傾談中，還說他不會「未完成工作就離開」，英媒相信他是暗示將在紅魔留效多一年。

現年35歲的伊巴過去先後征討歐洲六國的著名球會，在其中四地獲得合共13次聯賽冠軍，今季在曼聯亦協助摩連奴贏得了英格蘭聯賽盃。

曾獲五次美職總冠軍的洛杉磯銀河，陣中擁有艾殊利高爾和杜斯山度士等前英超球星，但在謝拉特和羅比堅尼相繼離隊後，球隊今季開季戰績欠佳，四輪賽事後排名聯賽第19位。

呢2場 B仔正常番

點解會J盧卡古
佢打強隊 沒咩用 仲有心理質素唔係好 打逆境波唔一定得

前四最終得我地退出嗎
誰願看普巴新髮型 然後妹下
你望下那中年伊巴 教練唔郁下
你沒想過巨人冧吧？

回頭看發福的朗尼 無份喇 ..
貪吃累佢返娘家
轉季留住迪基亞 或用下安美路
這破爛大巴可怕 ...

弱？

岩

得到一分阿妓個post 很開心
怎麼都得一分 誰責任？

仆街椰子 自由戀愛
管得咁撚多咩

呢啲轉會傳聞都係吹水啫
不過伊巴自己都話唔想喺度嘥時間

真心無睇 我福琴晚表現如何

曼聯d走動 真係好少
個個企係到等波到

次次傳中無人搶點

有球羊傳中 爆炸 廢老 福子 全部企出面唔走入去

如果今年入唔到歐聯
即係連續2年無歐聯
同adidas簽約個陣係如果連續2年無歐聯贊助費少30%
上季拎fa都即炒v92,高價請摩佬
比200m你買人，就係為左下季可以入返歐聯
結果得個吉
歐霸都拎唔到冠軍既話真係諗定點同董事局 球迷交待
木仔快d r多d贊助返黎等摩佬下季有錢買人啦

想搵數據搵唔到
琴日半場全隊走動係愛華高d,
剩係搵到曼聯頭5場走動係英超最少
我諗去到依家都係最後幾位

摩佬完季個時會唔會大叫super!!!

到而家都仲睇獌西波嘅係真獌
無限西波loop左幾多年

作為假獌 又可以笑鳩你地捱夜睇西波

依家咪叫好左 前個三年個啲先最西

個球真係好撚on9 咁好機會個個都唔入去
哂撚哂啲機會

起碼而家想贏有火踢 v92係輸緊都猜到完場

都唔係第一次 個個都係得個望字

見到呢啲波就好懷念小豆

完全唔知做乜
出佢應該期望 冇球走位 埋門
唔係想佢拎住粒波過人

對住對面又係後生閘
即刻輸身位 又屈唔到速

出爆炸係最on9 無workrate 無速度
一開始出mk martial 啦

踢踢下 爆炸同廢老一齊係禁區頂拎波
塞9住哂中間
最慘係冇人識後入 或者2邊走盲眼位落底

宜家出我福打正選真心唔掂

真心唔夠班 技術層面
唔關後唔後生事 鏝既Sane 行出黎已經高一班

英撚啲技術真係粗啲

人地打前鋒就屈佢打左翼
你再搵隻妖人左翼同佢比
點撚樣比
你話同jesus比都仲ok啲

琴晚馬仔唔知係唔係入替爆炸 但咁啱羊傷左
下半場換mk入 mk都俾爆炸塞住左 成日去到唔知邊度攞波

似換福多 摩實留爆打燒味

級數 爭咁遠基本上冇野好比
Jesus 話打前 都會成日拉邊踢 做到野
基本上英人 跑得快果推 禾仔 史達寧 只靠速度好快到頂

agger，jesus啲走位串連高褔仔幾班

你話jesus做到既野 福上季一樣做到
今季第二季 對方捉到路 有撞牆期好正常
你睇下下季jesus下季係咪仲咁順先講

而家好睇左好多了

起身三點波唔會訓著

而家睇完會訓唔著, 禽晚屈福特都入到西布朗兩球
我曼

馬達

依家真係有時睇到嬲嬲地

買莫拉達啦
不過唔該摩狗躪先

35歲嘅伊巴可以話係老馬有火，佢賽後對住《MUTV》爆seed話：「有好多問題要解決，我唔再係20歲，可以踢多五年、十年。我可能得番一季、兩季，頂多三季嘅時間，所以要視乎自己想要乜，球會想要乜，同埋球會嘅目光係放喺邊度。我由第一日已經係咁講，加盟曼聯唔係要嘥時間，我嚟係要贏冠軍！我嚟呢度係無得踢歐聯，對住一班隊友，無人睇好我哋會贏，但我都選擇嚟幫手，令隊波進步。依家即管睇下之後會點啦！」

真曼子黎

自由戀愛梗係冇問題

問題係冇戀愛 齋啅丫嘛

3 年幾之嘛

而據《曼徹斯特晚報》報導，如果曼聯想引進奧比歷需要至少3300萬英鎊，這也會打破世界門將的轉會費紀錄，此前的紀錄是由保方在2001年創造。

西甲第29輪馬體會2比0擊敗馬拉加，本場比賽奧比歷迎來了自己生涯的一大里程碑，他完成馬體會生涯的第100場比賽。值得一提的是在這100場比賽中，奧比歷有58場比賽零封對手。

仲唔夠呀 仆街

清新 >>> Oblak

我買新保方都係4000萬

奧比歷唔屎過新保方喎
不過買得人即係ddg走，所以點都會ddg破紀錄

55M 去皇家馬德鐘

射摩佬啦

我係木仔 就點都話要換人
逼到皇無計

夠哂 以前每個週末都好愉快 星期一返學都好開心
Final year都就完 都重拾唔返果種感覺

直接比錢解約 洗鬼迫咩

有offer未呀？

on92死攬肥西個期真係好激氣 而家睇化左

係得摩佬先可以放佢係後備 有邊個可以？
佢影響力太大 話哂依家英撚大佬

個期真係好扯火 俾波佢控都控唔定 如果同場有迪屁就仲衰 兩個一要波即刻變反擊

朗隊傳波永遠都係向左右同後 永遠唔會向前
耶子個陣高登啲人已經想佢走
邊個幫朗隊佢地就屌邊個
講起迪比 依條垃圾連廢版撚羊都比唔上
真係廢撚到仆街 又要扮大佬

家下成班扮迷西有時真係想屌7佢地

Agger

兩次跳舞後已經無擺佢上神枱

真迷西, 扮你老母

agger

迷lin嘅都係

冇lin盃仔都冇得你J

啱

要理性咁迷
錯就要屌

迪基亞冇心踢既話 唔該快啲賣走

不了

不了
要強留

普巴今季中左幾多次柱同楣

貢貴不如安美路正選

嗰到加加埋埋十分都有

hsbc head office有架電車訓左係度

見到英超獎門人真係大大聲笑撚左出黎

其實shaw係咪食左摩佬個女，明明打得唔差都要屌，再差嘅都大有人在...

梳係咪食左佢個女我唔知，不過爆炸就一定晚晚幫摩佬含

摩佬個女 送都唔撚屌

後備黎講，其實爆炸幾有用，今季仲要少左好多野火動作

琴日個場踢完之後都屌Shaw?

老豆又讚福仔
以老豆既History黎講 真係對福仔寵愛有加
廿歲未夠 入波又唔算多 基本上場場都有得出

但一定要擺佢係對家半場打燒味

係後場佢真係冇撚用

暫時收左幾份reject letter 前路茫茫

都係後備入黎爆人好d

今季佢除咗輸球12碼之外， 都發揮到作用， 好似前一場對米堡

左閘真係要出返Shaw 拎狀態啦， 屌佢洛祖條垃圾要入返去打中堅， 左閘根本唔夠人，話時話洛祖打左三季都咁撚唔穩定

啱啱放返出黎?
你今季有無睇過波架....

唔講洛河同梳
左閘仲有盲，大米同羊打過
CBJ又返埋嚟
咁都叫左閘唔夠人

鄰居個戴夫好耐無見

韋拿老母向神奇隊長致敬

世三

曼城個龍好撚廢

鏝猁都落後緊

中下遊都屌打摩狗

熱狗都落後埋

保送車狗

料ching 溫豬la

原來阿狗cech同ospina都出唔到

個龍門得183 係曼區除左我求其搵個出去都高過佢

把握力...

卡吐派膠

邊睇邊溫

搶亞古獸啦，唔好撚啦

蛇囝上年都係甘

奧斯賓拿唔係仲矮咩

ospina先183, 今場出個Martinez有193

彩過你

我唔預鄰居熱狗失分, 猁狗阿狗失分就ok...

見佢咁寫

我見espn同transfermarket都寫193, 究竟邊個先真

又係廢癲

光頭佬勁過巴禾

望車仔贏好過 打埋鏝落黎爭前四

係
鏝輸 猁妓贏唔到最理想

Hull主場攻力仲勁過我地
落後又識反勝

摩佬可以整到主場入波仲少過榜尾個d真心勁

6弟了

屌 奧燒都入埋波

下季專心歐霸啦

六弟歸位

六弟曼好波

猁都贏了

人地個d組織 傳中真1係勁過曼幾皮

熱都反杯了

勁撚到

熱反到

猁 2比2
笑左

六師弟回歸了 😌🤦🏼‍♂️

鏝輸猁和 起碼無比前4拉開
雖然都係追唔到多

俾埋啲假希望仲衰
聯賽又唔留得力
歐霸又冇把握
盞搞到上季猁咁兩頭唔到岸

柒猁一齊柒

摩佬會繼續全力但贏唔到

下下都要一齊柒

一本曼利

卜心

雖然4個鐘前
不過都要拎返黎講
爆炸上場miss 左三個黃金機會喎 ..

今季爭前4 真係好好睇

同第3只差一分，下場對椰子都失分我就真係無眼睇

??

係咪睇錯做鄰居

下場對新特蘭
而家鏝只係失少獌一分
猁同阿狗失分同獌一樣

我講緊失分，sorry

即獌仲有價講（前3）

對軌冇3分

仲要打轟熱阿
贏晒我去鏟雪呀

我覺得有機會贏哥狗、阿狗
熱狗最好至少打和
車就主場應戰，掌門人打和都無壞ge

跟 重要打鏝城

鏝其實後防好廢，唔覺會輸

都應該係雲爺爺上返第4架啦
阿狗班人逼宮失敗要上返力

係一定和波

講咁盡呀

而家希望車狗拉開左會放鬆少少踢比獌偷番場

輸變和

你邊位呀，竟然拎候城同曼聯比？

對西布朗拖肥都柒到咁
呢位會然竟敢ff得咁緊要

鏝熱轟贏哂既我做乜都得

依家啲曼迷真係樂觀
前四由上場開始已經絕望

前列未撚嬴過 仲夠彊講嬴撚硬

咪係
其他隊失分根本都唔怕我地會追到
鄰居呢3場打猁阿車得2分落袋
你六弟咪又係停喺度

又有即討會員被捉

睇一兩場波出黎講

你班仆街又bully即討手足

岩牙

即討會員唔好亂講野
因住俾人cap圖 邊個咁小器我就廢事開名啦

咁佢地唔用腦講野我地都無辦法

好似英文名L字頭既
中文叫__ __ __ __ __

大雕

c7 蘭尼 之後嘅鋼條人

唔撚睇波咪出黎吠啦 賤種狗

好大隻呀

落d蜜糖
然後含落去

結實得好緊要
蘭尼個時唔除衫都唔知咁撚勁肌肉
一路以為係瘦撚

華西唔洗除都知大隻

人地逼爆件衫 釘都飛哂出黎

朗隊咪一樣

爵士連加特

佢個d 叫賤肉橫生

賤肉？你話朗隊係賤肉？？

唔好咁 我地學術啲 脂肪野外露出

華西真係大隻得好緊要
咁多年以黎
佢d 比賽衫仲要好似特登著細一個碼咁

其實shaw 咪又一樣

Shaw好似係肥

唔寄信俾 DADDY 自薦做助教 ?

佢已經著 XL

終於KO 晒啲assignments得番半條命番黎

睇場波就吐血身亡

訓左冇睇

4:00 mid term 永別啦手足

仲有時間

-6贏左未來隊

私家雞熱刺

大敗熱狗隻私家雞

巴打打少隻字

個個係上半輪打熱狗個陣我開嘅topic黎
不過黎緊個次

算啦 開親都贏咪個個捧你囉 一衰左又係皮已收

其實開topic目的係想表達下自己對愛隊嘅期望姐
大家捧嘅固然開心 唔捧嘅咪算
討論區姐 大家都係求開心

上季斷腳後佢係ig post左張recovery 既傷 上身冇著衫
好撚大隻wor

肉地型
唔係鋼條型

依句真 唔似某會然開po支持佢既球然

無事既 考天才咪一樣過

好似係叫Jesse
唔記得姓Lingard定Pinkman

駛左兩億入波仲少過般尼茅夫

afobe king >>>>>>>>>>>>>>>> jesse

請珍惜仲有midterm考既日子

少過V92啦 仲話V92鳩搓

今季除左射門多左

無論邊方面都衰高V92果兩季

望下年摩二季真係咁靈

前任領隊是無辜的

唔好太多幻想

之後場場六分波
我睇你點打

依家最新講法會睇V92 D波會悶到訓著 摩佬就唔會 所以好左

支持獌狗巴 出力開po 改名出燈圖

Me開ok?保證和波

其實般茅 侯城 呢d中下游真係硬左好多

好難打

不敗左半季排第六

敢帥得唔得

劍指冠軍

廢就廢啦

v92係到一早同軌差唔多分
當初邊個有份慶祝佢比人炒既出黎

仲有3場對前5
有2場係作客

V92屌打big6
摩佬得唔得

Daddy 唔用左羊，抵撚死
上次左羊一正選左翼就助攻

左羊都做到正選其實都幾可悲

見到你咁講都覺得你幾可悲

假假地都英超史助攻第9人

攻守突破落式傳中 有火 咩都有
咁都比人話 睇黎無返個b朗都唔得

31歲 後備料都屌打其他翼 仲唔夠可悲

係唔係後備料唔敢講
最可悲應該係 31歲效能仲好過果堆廿頭既未來足球先生

V92炒就應該 但係應該比傑帥教唔撚係摩狗

呢個真係不了

廢中不了

我博都博
加利或 so c

So c不了

佢好過件垃撚圾廢Lin唔少喎

係就快啦唔好喺度獻世

又bully

我想問依到係唔係曼聯fans club
定係反曼post
見到個標題唔敢入黎

反摩反球員支持獌 好似係

見到摩狗要福仔瘋狂過人就得啖笑
賣點係搶點 走位啊你老母

ox出名鳩上腦鐘意入中路當自己山齊士
唔鳩個時穩穩陣陣係幾好

你個名
好快會俾人圍

廢Lin咪又係鳩上腦入中路, 不過起碼Ox安守本份打側邊做到突破同傳中, 但係廢Lin人又過唔到波又出咗唔知去邊

忘因負義兼盲反

好擔心會員爵士連加特

你地串撚到佢唔入黎

行街撞到費蘭尼個細佬費蘭尼
樣同髮型都一模一樣

佢點會唔敢

你班仆街搞到冇得繼續玩

隔離飯香

應該話隔離飯冇咁臭

on 9 已經 cap 撚晒你地圖啦

跟住好似上次佢開post屌我哋係咁比負皮

「你有否看過贏1:1之後球員會覺得累?我從沒見過，當穩坐六弟時你會覺得更加舒服，士氣亦會提高。我們需要打和比賽搶分，但我更希望可以輸一場‥…當然只是說笑，但這樣的確可減壓力。」

「最近我聽到很多對不同領隊的批評，但這並不公平，現在球隊取得不敗佳績，如果我的球隊輸波，我一定是最清楚原因的一個。」

摩帥認為要打和所有比賽是沒可能，要永遠保持最佳狀態都沒可能，其他領隊正面對這個問題，所以自己已有心理準備。

唔堅守第六點炒教練呀 依到大把人想換教練

輸一場 抽某帥水

然後話轉去支持其他隊 但無人要佢

英國媒體《 太陽報 》將曼聯低迷的責任指向了教練摩連奴，該報稱摩帥至今仍沒有找到合適的體系和戰術打法，他公開批評了很多曼聯球員，卻從沒有自我反省過。

《 太陽報 》文章摘譯：

主場被愛華頓逼平極大的傷害了曼聯爭奪前 4 的希望。儘管紅魔從去年 10 月份起至今，依然保持著聯賽的不敗，但由於球隊糟糕的進攻，他們在排名上沒有什麼進步。

曼聯依然排名在前 4 之外，摩連奴已經公開批評過米希達恩、馬迪爾和盧基梳爾。

可過去的 29 場英超聯賽，摩連奴已經用了 24 名曼聯球員，其中 17 人出場數超過 15 次。

也許這是一個很有力的證明，摩連奴依然沒有找到自己最好的陣容。

在 29 場比賽裡，摩連奴只有 3 次沒有改變正選。

除了人員使用上不停變化外，摩帥在陣型上也一直在調整。

賽季初期曼聯踢 4231。

卡域克 10 月份重返正選後，曼聯又變成 433。

擊敗李斯特城那場比賽，曼聯又變成 442。

最近曼聯又開始使用 3 後衛。

曼聯的球員們可能一直無法理解摩連奴到底想要什麼，因為他的戰術一直在變。

曼聯如果真想確保下季的歐冠盃資格，拿到聯賽前 4 或這拿到歐霸盃的冠軍，摩連奴應該盡快找出自己的最佳陣容才行。

打正前果幾場又搶過咩點走過咩位

有無廉恥架屌你老母

邊識打陣地破大巴

個留言

朗隊咪識

破大巴賣走左啦

個件垃圾唔好提啦

打大巴出460瘋狂射箭算啦

我地無破滅魔劍

我地有圓月灣刀!

唔係話羊打翼唔好，但係佢唔踢左閘，就冇人踢到

Gordon Ramsay 都係獌

出現了

其實係你太認真定點
同埋其實你有冇睇過OX踢波...

我有無睇錯
果然識貨

我一路都支持佢踢閘

爆 連 伊巴 屎波 大米 盲 朗尼呢幾個一定要走
講真 伊巴唔續真係最好

李城個尼迪迪勁過爆成條街

xD

大米 屎波打後備都ok

你下季買返6個人囉
要比呢6個人好嘅。你冇2億都唔使諗

仲未計下年可能要買下星咁樣

賣完都有一億啦

小豆雲佩斯賣緊幾錢？

福打正前一定勁過伊巴

Now有木仔

奧斯卡賣幾錢 賣連去中超

重有隊長

咪吹奏

事實

上場邊個幫你入兩球（雖然有球比人黑左）

其實錢唔係問題 木仔簽多幾個sponsor搞掂
反而買唔買到咁多人先係問題
又要搵人接華西 卡膠班

邊個英超入左十六球？

今季啲把握力

前一場波你係咪冇睇

朗隊你都賣

你覺得一季用2億幾3億都冇問題咪得囉

上兩場無廢老 福踢前根本拎唔到波 佢要自己落返中場拎

買返個伊巴級數嘅前鋒都要1億啦

買vps都係2000幾萬 佢可能咁諗

第二季就兵變

Lukaku使撚1億

8000萬姐都係

爆炸 細緊 可以留
ibra 簽多一年就算 .... 用ibra 個吸引力黎吸星

好正常啫 廢老都係自己落黎拎

盧卡古有伊巴級數

再講
你俾1億出嚟，人哋都未必要賣
否則攞1億去簽利雲好過啦

爆不了 要華拉提

難d,伊巴雖然退化左
但佢控球勁過福好多
不過我都認同買新前鋒頂伊巴
因為伊巴無傷無乜 一定正選
但佢體能好難一周3賽 而且佢老左無速度
好難自己搵食
福如果改善到控球 護球 佢先岩摩佬用
如果唔係 點都係買一個控到球 又有速度既前鋒好d

上面講果7個差唔多個個都唔介意打後備

賣晒佢咁係咪搵而家啲正選打後備

定係買啲後備料返黎？到時又會嫌人地唔夠班架喇喎

華拉堤呢啲球員大把人爭
唔係你想就買得到嘅
而且Daddy準備俾新約爆炸同卡神

佢係連hold波都做唔到 比人一壓就仆

我曼要蝗化 粒粒星是常識

死摩狗阻住我地發達

皇化有咩問題
我地本來就同皇同級

講起皇 個高華錫都幾正

Yes

不如你講下賣左呢7個 要用幾錢買返幾多個

咁就仆街了
魯爾... 肥西...

新摩迪
買佢同isco就正

要買星唔係唔得

但係咪一下子放晒啲人然後一下子就買晒啲星返黎呢

贊奴沙+ pierera → lingard
cbj → blind
文沙→fellani
用佢哋寧願試青訓

到時又要重頭夾過
踢唔出成績又換另一批球星
無限loop

贊成👍 再使3億補強正選

清瘀血比較重要

De Gea>Navas
Hehe=Modric
妹=Kroos
馬=C朗
羊=馬些路
華西>積仔
B仔=華拉尼
福>賓周

結論:我曼同皇同級

勁過wo

爆炸=拖丹

右翼豬左 所以打和

其實我地只要回購新C朗 Memphis，應該可以劍指歐聯冠軍

迪屁廢

有享利 可以唔洗

差幾皮

爆=瘀血

亨利>Bale
新C朗＝C朗

師兄不如講吓呢3億簽咩人
俾大家ff吓

終極ff

依家個曼聯根本唔係球星唔夠
係D領隊唔識用人
咁撚多跑狗，認認真真打返Overlap 已經輕鬆入前四啦

屌你老母無Mata 無MK走去打小組
出哂班高佬但無人識斬波

又盧卡古
對曼嗰場又係廢到

摩狗第一個走

咁請邊個呀
我想你教 應該年年冠軍

曼區個個戰術大師 真係求其抽一個都夠做

安76

我教Lo屌
有無Ching幫我做翻譯
我唔收人工，包機包食宿包女，我做一世

又秒經大清洗

我包接送

考左車牌先OK？我唔想死住

踩單車 ？

考到都唔好坐啦

搵個高普/干地依類戰術為主既人 好過搵名牌領隊

基沙文 華拉提 Mendy B.Silva

岩，我仲要教曼聯

勁撚仆街囉

個人睇好肥普 戰術好睇 識得發揮球員獨特優點 肯用英人新仔

Daley Blind is set for a shock move back to his former club Ajax after growing frustrated at life under Jose Mourinho at Manchester United, reports claim.

Nonoooo 希望係假

明明係左腳版奧沙，後備黎講好洗好用
呢2年D 領隊玩9佢

依樣野可有可冇 英人垃圾是常識 阻住哂

其實盲真係唔差
第一季仲好過hehe

朗隊？

講事實姐都係

奧雲？

冇中堅？
基沙文同貝拿度施華撞位？

其實都賣左幾個走
真係成功係Alli同Rose
Dier買返黎既 Walker就一早打起左

高普同干地都唔算名牌領隊

盲做輪換一流啦
以佢質素本身就打唔到一線常規正選

要買埋華拉尼

講真, 起熱狗成名D 人真係唔差
BALE, 魔迪, CARRICK, KANE, HEA碧

大家好 第一次入黎

啱啱又傷咗 , 唔知 ？

岩 襯華拉尼呢排唔掂 買佢返黎比摩佬調教下

一路都屌撚到化
而家又吹奏盲

其實老豆已經係其中一個頂級領隊
耶子唔使講差幾皮 V92就真係太落後
話干地/安76/高普好d真係純粹個人感覺問題 要比較只係風格唔同頂級教練之間比較
每個領隊都會有唔同堅持/打法 無一個係會完美長期掂
就算費Sir都有唔少無謂既堅持 都有試過幾年無冠 仲未計當年英超無而家咁激烈
而家係要搵一個頂級既教練可以長期教 摸得熟成個球會運作 同高層夾到 重要過換黎換去

其實買隻純右翼同一個支點前鋒就可以
只係浪費咗褔仔

咁循例問返幾條問題

熱狗 西咸 列斯

睇下隔離隊d輪換球員先屌啦
而家講緊佢做輪換萬能插一流 唔係正選

要走就有人吹奏架啦
迪比都有人吹奏 咩都有可能

個個都話要賣，真係乜野人都有

1. 迷西定反西
2. 迷羊定反羊
3. 迷LIN定反LIN
4. 迷盲定反盲

迪比可以黎左年半一場好波都無
盲都叫有遠射有完封對面前鋒有角球助攻
差太遠

係
而家一隻右翼都冇
唔係馬達就mk頂，再唔係就羊
華西自己一個打晒唔係辦法

自貼左先啦
問幾條問題
迷西定反西
迷爆炸定反爆炸
迷lin定反lin
迷羊定反羊

盲 唔係無論正選後備都比呢度啲人屌 ？
定係你啱啱放監

反盲從來都on9

咪係，曼嗰堆後備球員有大半都係有份踢國家隊嘅，仲要好多都係喺球員生涯嘅黃金時期，黎到曼同你踢後備都要賣
話賣嘅睇下其他隊嘅bench先啦，賣賣賣

全反 ok？

盲仲要曼佳位置係防中，係92放佢踢閘同中堅先搞到佢咁姐

一到七月第一個賣鳩你去新特倫

契仔安 is ready

追完post 又學到野

唔使FF啦

點解要討論依度既人有咩睇法
而唔去討論個球員踢成點

晌曼聯未踢過防中 ？

牙安勁果2年真係成個華西咁款, 又衝得又大隻, 佢仲有埋罰球

新特蘭降撚硬冇錢接貨

西布朗啦

獌區規矩嚟 (好似係)

一句講晒 一定勁過Lin先
連Lin依種級數都經常正選 我諗唔到點解契仔安要做後備

踢中堅先係問題
踢閘唔算好差 第一季佢有信心個陣踢閘幾ok
不過形同佢最好係踢防中
但摩佬心目中防中可能一定要高佬/大隻
所以用爆打 明明爆打防中就無撚用

你咪撚on9啦，首先前幾場啲人傷左佢先正選，第二，就算後備上陣，次次都係出福先出佢，你話賣佢嘅話，你睇下搵唔搵到個又肯踢大後備又勁過佢嫁囉

你睇下契仔安肯唔肯過黎踢大後備翼囉

第一季踢防中勁喎
盲第一季係必然正選過hehe
我認為個季盲係曼最佳收購

第一季真係有料到

lin依d雞肋 係曼聯先特別多 俾著鄰居邊度有 神早季季買star

對拖肥球罰球射得幾撚靚

羊

佢過黎 你做硬後備啦 mata都收皮啦 又mk 又契仔

宜家曼唔係季季買star?

唔係想屌lin，但係lin真係唔適合做右翼

曼成班後防入面
盲係少數（甚至係唯一）唔靠身體質素
靠用腦同預判去防守嘅
亦係少數會用波分波，唔係吓吓大腳踢上去
我覺得連登仔太睇低佢

咁邊個踢閘？

雖然係美職
但睇到小豬仲有貨賣
屌你老母摩狗快撚D走

宜家唔係後備咩？

Ching識波

費SIR會唔會太痴線
V92都唔差

福仔出一球波仲好過lin出五六球

有幾 主場冇威力 食屎啦

作為前列, 主場贏得多係應該
作客失分就無計
阿sir 有年主場最勁18場勝1和0敗, 和果場真衰vds牛油手

第一年我打防中比啲直線幾好J 係第二年V92 on99將我變做CB 俾人屌到而家

你地明唔明，Lin唔係正選球員，後備上場仲頭排喺福後面，姐係一個大後備，你地覺得賣走個大後備對球隊戰力提升嘅幫助有幾大呢？第二，係唔係真係搵到個好過佢又勸力嘅球員黎曼聯踢大後備呢？

英超正選次數
福仔多佢一次咁多
Lin同馬仔一樣
仲多過MK

咁叫後備？

肯定仲有
V92本來諗住小豬同卡膠輪踢其實一絕
但摩佬竟然寧願卡膠一周三賽都唔肯試下小豬

頭半季blind直情救全家la
成個費查咁走黎走去撲波, 拎到波都仲識分識遠射

J仔P仔 一樣可以打LM/RM

咁可以掛靴了

季初試陣，而且mk俾人雪左1/4季，再加埋其他傷病嗰啲，由mk正選出返黎開始，lin就開始打後備啦，只係lin一直冇受傷姐

佢打防中駁腳明明好穩定 仲會有d 超級長傳
唔知點解個個當左佢閘同中堅

馬達幾時先唔使打右邊做返10號位

咁認真唔好要你屈就
前程錦繡

盲做到既野一億先生都係咁上下

冇所謂啦 mk lin 爆炸 mata大家都係周圍走啦

v92買d人 得rojo hehe 馬仔 摩佬會重用 其他都當閒人

佢個右邊位同10位根本無分別, 攻果時佢90%係中間

呢鋪我撐Lin

屈你老味咩，宜家摩佬喺唔賣你吹咩，冇佢嘅話，呢2年盃仔都冇撚得你J呀

係，佢無身位 無速度 但佢打防中打得好掂
成日搶到波 可以轉守為攻
用爆炸打防中 佢都唔用腦 成日搶唔到波
得個高字 個波係佢腳下 傳比隊友都醫院波多
係摩佬先咁on9搵佢打防中

今年都打左幾場十號
其實佢打邊個位無乜所謂
最緊要識入去攝位入波
成年得佢同廢老識入波

隨便搵隻翼都好過佢 識過人同傳中就夠

一路係盲踢法最接近卡神 不過佢而家disable左防中位咁
唔知做乜鳩

嘈幾樣野可以推十頁你地真係

球隊踢得差就搵個後備黎出氣

打右走埋入中間咁所以中間咪塞撚死囉

摩佬身材行先

有無覺得搵拜利踢防中會好勁

隨便搵隻翼都好過成隊 識過人,落底傳中,cup 大位射,跑得快,有死球就夠

中堅會仆街

出爆炸嗰時又屌佢廢，出普巴，hehe又屌唔輪換，lin又廢盲又廢，老廢又屌浪費機會

lin係大後備 有人傷先出
但佢出尼有咩作為

曼區出氣袋

爆炸識頂波 盲識傳波 大米識守 lin

羊咪有哂lo

對米堡嗰場Mom你食撚左？再前一場佢都踢都唔差啦，係上場冇乜表現姐，大後備你想要咩要求呀

一句講曬，對米堡同前一場波你有冇睇

拎左幾隻杯
跑晒班大帝唔走的位
有成班大帝無的遠射

忍乜 cap佢圖啦

突破盲腸

廢lin啲遠射
睇撚到o晒咀但係又唔撚入個度慘

羊係好，但係冇佢踢左閘位，左閘就俾人爆撚到仆街，無論blind踢同大米踢都係

碌梳係唔係好似馬仔咁公開含撚?

咪撚盲反啦on9

個陣卡膠一週三賽真係O撚左嘴
抵佢比人叫摩三季

大米今季俾人爆撚到仆街都話識守

起碼對轟個場守到吓世三, 唔係對黑腸都還可以

daddy 未試過一季比人炒, 佢想試下

所以如果買右翼就會犧牲左mata
因為中間個位一定係mk,但如果一個純右翼
變左更少人係禁區起腳
Mata 自由走位 佢好叻係禁區搵機會
而且無埋mata,mk會唔會無左人同佢配合而打左折扣
所以一個純翼真係唔知係咪要

我仲記得會員米高卡膠咒Lin斷腳，講真，未見過有人做球迷做到你咁低賤，仲要咒自己隊波嘅球員

我法國我地刀幾高汁, 剩係祝福福囝考到車牌

自己隊波啲人都咁講 真係幫唔落個下

華西右邊拎波果陣，如果隊友快啲埋去幫佢打配合已經差好遠

成日幫佢打氣 支持佢
我地都好辛苦架

就算係其他隊嘅人都唔會咁講啦，更何況自己鍾意嘅球隊？真係on撚79

呢兩個同大米朗隊都要清

今次講得好

剩係得馬達同hehe會同華西打小組

不過都好過左邊
一係單打，一係一堆人企埋一齊

英奴世界排名仲排緊歐洲頭十

左邊係個on9馬仔成日拎住粒波唔傳
Shaw 羊都有幫過佢 次次都唔傳

人在英國，比多三千蚊港紙上新特蘭睇多場獌狗制唔制得過

利申：已經喺奧脫福燈到和左愛華

原來曼聯射波次數係少熱狗一次排第二
失球係少熱狗一球排第二

但係排名

睇你自己捨唔捨得架咋wo

去支持椰子！

全部收皮

下年

福
馬 p仔 普巴 文沙 j仔

conversion rate低呀嘛

唔單只馬仔
福仔又係死去
伊巴有時挨埋左邊
普巴同費蘭尼又靠左
甚至連lin都走去左邊幫波
結果一堆自己友阻住，又拉埋防守球員埋去

兩邊既傳球都係自己去唔到 就撥後撥橫 然後等下一個再黎自己去一路 loop
無咩攻勢係由連續3腳以上既傳球發動
對李城馬達入波果種配合既意識極少會見到

所以係把係握力垃圾 而唔係領隊垃圾
點會有人仲j moyes

j仔
不了

識守唔識攻
前列防守 下游進攻

馬仔同福冇overlap 冇左邊出波
呢d的確要改善

呢個時候就需要肥西隊長既GPS傳送

下游嘅把握力比較貼切

馬仔個問題其實唔大，比佢踢返多少少比賽就自然會順返，而且keep住有進攻意識肯過人係好事，我覺得佢都係太想表現自己，同摩佬證明自己嘅實力嗰場先踢得咁毒姐

好多球波真係唔明點解伊巴會射失
正常發揮 個15球MISS 入1/3 而家已經前4左

分邊
其實肥>華西>爆 呢個form應該有得玩

琴晚奧燒overlap山狗 落底助攻托柒呢種已經係最基本要有

老囉 咁既年紀一季有雙位數入波已經執到 你睇下果件高薪肥野依兩季做過d乜

係成隊都唔識overlap

冇球走動唔夠好

分邊

上年有雙位數入波喎

廢老我唔屌喇35歲算係咁
其實成隊把握力好差今年
福 馬mk mata 妹都唔得
單刀半單刀冇次把握到

無走位 無overlap
人地死守 會自己成隊拉出禁區要波
但又乜差都做唔到
黎黎去去都係loop 同一招
自己一爆三鳩斬
最多普巴 mk 廢老爆seed

死球得盲一場有料到 其他係晒時間

妹妹左腳單刀

hea碧全盛期都好過佢地

妹其實死球都ok 不過冇乜運

直射的ok
要斬的全部食屎

痴撚線 有無source 我講過都唔記得？
本來都對Lin無乜野 見人硬係要吹奏佢就覺得柒

你咁講佢真係搵返張圖出黎架

我岩岩Google過自己個名加斷腳 都搵唔到

馬係少機會咋WO
但係我覺得佢觸覺同射門慾最強
有場對西咸定乜 望到近柱未封實即刻射
之後好似對米堡 伊巴頭槌二傳佢控都唔洗控左腳射
馬今年真係出太少 同埋太唔穩定

咁佢踢咩位先得?

咪多得你條友成日亂咁吹奏

邊關老事
根本Ibra成個生涯都係咁 個人能力overall絕對世界級
但單論把握力從來都唔算頂級 你睇番佢咁多年入球數字都反映到

除左去到法甲 變神射手之外
佢以前係意甲 西甲已經出哂名易入唔入 愈難反而愈入 世界波達人
仲有專打弱到 對強隊無表現 所以往往打歐聯隱形

Ibra 最值錢係佢技術 hold 波 同playmaker all-round 能力 講把握力從來唔係頂級

講真
如果佢把握力好番d
一早同緊C朗 Messi 平排啦

唔會, 中下游黎到奧脫福 爵爺年代可以話食鳩硬

以前用後備踢

今季破硬主場成績紀錄
英超有史以黎最差

其實伊巴係咪諗太多野 唔知用乜方法入波好 太多方法
左腳又得右腳又得 難射個D 因為得一個方法 反而第一時間反應

佢都唔係右翼黎 佢依家成個自由人咁

睇番對水晶官果球零角度半單刀絕殺
再睇番對愛記第一下單刀慢3拍等對面拍到埋黎先射

已經好難明

仲有個例子係
今季主場對鏝
第一球bravo送禮 半窩利佢又抽到直飛網頂
轉個頭 過幾分鐘 Bravo送第二次
佢係禁區頂對住空門 射到阿伯屙尿咁

Ibra無得估

Lingard new contract
100k/week

又可以換車了

哈 酸

100k真係比多佢 最多值60k

呢樣真，見廢老單刀/無人mark
硬係感覺好唔爽，成日拖多幾拖先起腳

雖然大家都知英人好多都垃圾 但冇計曼聯其中一條方針係陪育英人 所以個領隊肯用英人新仔對曼黎講好重要

賣左小豬C9迪比 清左390k cap出黎
話咁快就比左75k廢Lin
黎緊仲有好多約要續

啲人仲話會賣佢，人工都加埋啦

唔會掛
最差係椰子嗰年，主場得30分
宜家16場27分

左中右都得，又肯踢後備，有咩問題？

我支持你踢後備架

撐連加特唔撚易

我係咪差少少就可以翻身？

系

迷連加特 又要再失眠 誰捨得改變

咸爺咁 佢仲要第一次射fk

Yes!人地shaw都上左位 你無機架啦

如果中場見到你就好啦

好過伊巴 起碼唔係射人牆

拉舒福特 別要再失眠 球風都改變

左腳位要排Mata後面

講分就多過14年
講勝率最多打和
剩底三場贏唔晒就破梗主場勝率最差

同埋排名
極有可能主場成績係下半版完季

卡膠好似話傾緊續約

又一堆人屌廢老 根本成隊都唔識射波
沒咪mata 更加唔識入波

法國廢老一miss easy波都比人放大
其他人就輕輕帶過

誰記得你那入球 並與同伴fa cup奪冠
難忘地寫進曼史夢

郭富強嘅城 ?

真係多謝某會員
上季佢足總盃決賽嗰腳我都幾like佢, 話曬青訓

點樣放大法
有哂數據俾你睇
今季英超miss得最多clear chance既球員
歐洲5大聯賽 入15球以上前鋒 最低shot conversion rate 得14%
仲要係10幾年既stat你都可以揾番出黎

而家有人話Ibra廢？
佢把握力差係客觀事實
同時佢做到既其他野 hold波 組織 都係對曼不可或缺

中肯

其他人呢 曼係唔係得1條友 呢D data我夠知
放大呢D data 其他人data唔放?

咁作為一隊唯一正箭
又講到自己幾神幾勁
睇佢好正常呀

咁除左成日炒之外 都真係幾神既

同埋人地放呢堆data
你唔順超 咪自己放其他 又無人阻你
老馮要照顧你弱小心靈咩

第一 因為佢最多囉 多到你google下就即刻揾到

仲有而家魚蛋論咩
其他人差 Ibra就算唔差？
事實話你聽佢係差

差都入左廿幾球，點算？

弱小心靈得過你 有病記得睇醫生

有人話Ibra唔勁？唔重要？

問題就係講緊
佢把握好番D 而家曼前四左啦
以佢得到既clear chance 係clear chance
成隊最多
佢根本唔應該入得23球

佢係差 都要一條友頂起曼 沒咪伊巴 今季都唔知有冇頭6

嬲嬲豬

笑左

點樣睇得出嬲嬲豬

講真以佢年紀同身價
唔覺得仲有咩好挑剔

如果入23 球都叫差，lukaku 阿古獸其實全部都係垃圾

唔講唔知以為伊巴係100m 其他人係free join

唔係
Lin空龍 1碼射失都比人狂屌
福單刀唔入都比人話佢打前鋒唔掂

伊巴事實係miss得最多必入波 所以比人屌得最多次都好正常

同埋唔係停左4場，應該一早30+
真係搏人推番「好想伊巴條廢老響英超失敗」個環保post 咩

係把握力差
把握力 ok??
仲有Ibra果23球係所有比賽
Lukaku單係英超21球
阿古今季廢就唔洗講啦

有哂客觀數據
Skysports 都有篇文分析過 唔係我9up

但都係果句
Ibra除左射門
佢另外做到既野 playmaking,hold波
對曼無得再重要
有佢仲有得睇浪費機會
無佢連機會都做唔到

都係果句 唔好玩魚蛋論啦
成隊差係肯定
以Ibra既級數 全英超miss得最多clear chance既前鋒
客觀事實

法國廢老一miss easy波都比人放大
其他人就輕輕帶過

咁佢講呢兩句夠係客觀事實啦

事實係把握力敗家 但有其他野貢獻到 所以我唔覺得有咩好屌

伊巴做哂前場停波 串連 入波真係好撚勁
福 馬幾時有返上年既態 分擔下

[處境題] 撐連加特定撐呂痛難 D ( 20分 )

真係好想睇下廢老拎神射手比人話廢的場面（而家差5球仲要少踢幾場英超）

迷伊巴黨條船係邊 想join

咁Ibra做得主力前鋒 得到最多機會 miss得最多clear chance就預左主力講佢啦
全英超最多

但都係果句 佢miss番自己造出黎既chance
無佢連Chance都做唔到

仲有個stat可以講
今季曼
全英超shot conversion rate
倒數第4
成隊差就肯定

一定拎唔到

圖已 cap

100%既波 怕什麼

得8.幾%
Ibra 14.幾係隊內算最高
問題就係14.幾都叫最高
解釋左點解永遠第6
主場得30幾% 勝率

提提你，競爭對手係lukaku kane 山狗 & 哥狗
有一個已經收左皮
所以我都希望鞭到你屍

While the Swede has been battling for the Golden Boot having scored 15, so far, in his debut campaign at Old Trafford, Wayne Rooney, Marcus Rashford and Anthony Martial are among the five players with the worst conversion rate in the Premier League.
最垃圾個5個 曼佔3位

佢極度樂觀撚黎
到而家未打鏝轟妓熱
3場作客 成季主場得38%勝率 今季義前六win得一場
仲可以話有前四

當然
到佢有得bin我c 我開心既

唔好講到得伊巴會入波
你入波 人地都會入波

客觀事實，lukaku 山狗 哥狗無一可可靠
廢老點會無機拎神射

山狗而家偷笑都黎唔切
哥狗你check 下今年入左幾多球
kane 皮已收
得lukaku 係好少少但此子對強隊必隱形
所以點會100% 的波呀巴打

猁post 睇到

Ibra 14.幾都可以係隊內最高
解釋到點解會做6曼

不過我想講，唔好睇少華D, 分分鐘爆冷後上
連續5場定6場英超人波

你like唔like關我撚事咩，不過如果你係因為一個會員就唔鍾意自己隊波啲球員，我好想笑鳩你

Lukaku打中下游
屈到喊呀

POTM 係魔咒，看看kane ...

伊巴追近幾球先再講

車尾燈都未見到 就話要過頭

破大巴 大巴拿

點都好
希望你有得Bin我c
我而家就對聯賽點無咩所謂

但如果歐霸出左事
應該n耐唔會上黎9up
雖然波會照睇同賭

唔係黑左一球，本身17球唔係16球囉
仲要少踢幾場

我都有賭，買左vardy 係神射手，2500 倍

講咁多做咩姐
搵到個好過廢老既咪可以唔續佢
硬係要將問題複雜化

有時見到廢明奴後生十幾年入得9球實真係忍唔住笑

隊長d 單刀真係穩陣過伊巴好多

我依家唔係憎個球員, 係憎你呢條煩膠係咁盲捧呀

真係唔覺廢明奴連雙位數字入球都冇

個個都話要賣，又唔睇下自已隊波呢幾年乜野西成績，有個咁嘅級數嘅教練同咁多一線球員同你曼聯踢都執到啦，仲要就算係後備都全部二線頭嘅角色球員，咁都仲嫌三嫌四，去捧皇巴拜啦，賣賣賣

你之前連lin走位差都講得出，都唔知係我盲捧定你盲踩

打右翼成日走入去中間塞死晒d位, 又唔係好似馬達咁做到嘢

Ibra最勁係 或者最值錢係
佢夢場hold波 分波能力
咩波佢都控到落黎 再組織

今季曼進攻套路 就係下下對住Ibra斬
等佢係前場再分波發動攻勢
用最輕鬆方法直接運到個波上前 唔洗係後場搞一大輪

所以一無左Ibra 要班友係後場慢慢做上去
係連chance都做唔到

如果下季無左Ibra 我唔知摩佬仲可以點進攻
最理想係留Ibra 買多個把握力 cut in 走位強既前場
同Ibra夾 所以先話Griezmann?
但無歐聯就咩都收皮

講左10億次個個右翼都係走入中間，因為係戰術黎，如果你話佢做唔到野，我諗你最近三場波都冇睇

好懷念後備料 佢最岩幫手救火

未撚屌完，有心踢嗰啲後備球員又話人地技術未到家，屌你老母，後備球員俾個美斯你好唔撚好呀？有技術嗰班正選就屌人地心態唔好乜乜柒，屌你地老母，你係人心入面條蟲呀，總之有班人就總要搵啲野屌下先安落，唔講以為佢地係反曼

出後備輪換就屌摩佬排鳩陣，出正選就屌勝利11人，搞到傷撚曬乜乜乜，好啦好啦，摩佬排個球迷陣俾你地，但係就次次踢出黎都柒到仆街

成日用費sir比較 唔係費si地位高 英超球証比面 有得4424
其他只係踢10個 咁成績差左就好自然

現在只希望摩連奴將不敗延續到歐霸

不敗都可以出局 2會合和 對面作客入球出線

費sir的確係有料，但係嗰陣嘅英超同宜家嘅英超點有得比，宜家隊隊都咁勁，而且成個球壇生態都變左，要一個教練教咁多年真係難左好多

其實我認為係摩佬既打法要前面有伊巴呢類球員，曼聯陣中其他前鋒都唔係呢類，你放佢地上去自然打唔返平時伊巴個陣既打法
所以如果伊巴走，摩佬第一時間肯定係搵第2個中鋒先
不過我覺得摩佬應該搵方法解放馬仔進攻能力仲好

其實有一場3M 好撚好波, 前面MATA MK MARTIAL
不過只係一場, 唔知穩唔穩, 但我覺得夾得幾好

既然都無左閘, 就打返343

馬 M M
羊 普 HE 華
是旦X3

正前要伊巴
後面三個是旦除左屎波

Lin條垃圾都100k

伊巴係好重要, 但未必係must, 343 果場出lin 福 mata 都無伊巴
有伊巴可能打唔到快速反擊

但係對大巴冇伊巴就完全打唔到

Jesse Lingard has agreed a new long-term deal with Man Utd worth £100,000 a week.

lin都100k真係笑死人

Daddy嘅球隊通常係中鋒加左翼/10號位主導攻勢
今年曼聯啲左翼/10號位球員表現差
加重哂中鋒嘅負擔
攞波又係佢，做波又係佢，埋門都係佢
要做咁多嘢實拉低個conversion rate啦
如果個中鋒唔係伊巴
我諗得利雲同So9可以做到相近成績

4231 可能係
3後衛陣式暫時只係試過1場英超

開心到

Lin續左約
唔知係咪10萬一星期呢

梗係開心啦，咁廢都有100k

但係就算三後衛陣都好難會見到三m打曬，定係1間個m係指Marcus ?

摩佬覺得勁就得啦

想問華西 同 hehe有冇100k
馬仔幾多

當年華西, 羊, nani 都係 12-13咁上下

華西 80k
馬仔65k
Hehe 75k

Lin100k

100k續個後備，我真係笑撚左

摩佬有冇試過放馬仔打中鋒

得羊係110k,
Nani 我90
華西上面有講
全隊曼得8個有100k以上，lin係其中一個

一季續2次?

自問自答

搵左陣搵到

要亂曬錢都吹佢唔漲

之前無續 剩係有風聲話100k續
今日官宣左

100k入面至少有一半係買佢個英人身份

nani 624 萬英鎊（2014 年）年薪
減返幾個星期,
點計都11k 以上

係咪計埋獎金？出場費/入波費個d

咁福仔/mk/b仔 幾錢一個星期

直接google 到
華西朗尼果d都無錯到
所以nani 同羊都係計底薪

hehe都冇100k
雀屎反對有
我屌撚死摩佬呀

我搵到2013至14
羊一年係6.24M
Nani一年係4.68M

年初薪金

福仔2萬
mk 14萬
馬仔 6.5萬
b仔7.5萬
卡神8萬

lin 10萬

Nani係90k

不論以前定依家
100k真係世界級先會有
邊有可能一個後備100k

屌 LIN咁都值100k?

福2萬
Lin 10萬

100k最慘係你摩佬比人炒左
下手想放走lin,lin都唔會走
邊有中遊比100k簽隻2線

基本上呢一簽lin肯定係曼去到2021

福仔2萬

前面仲有人話賣lin,宜家就笑鳩你地先

同Rvp，Nani 同case
雖然level 差好遠
最後咪要賤價送走先有人肯接貨

V92 on9 ja 小豆個d都賤賣

咁係木仔傾既
果時木仔仲係柒下柒下咁
係近兩年先開始識玩

如果60k續都仲話過得去

100k

100k真係on撚鳩

幾個先係重點
同偉大既隊長一樣
無一隊肯接貨

點解曼會比佢100k offer
如果唔續既話, 佢肯定只可以去中型班

應該無咁高，好多之後公佈都會低返幾萬鎊。
簽shaw果時都話shaw有十幾萬鎊

100k陰司紙牙 =.=

垃圾都100k
乜撚野世界

可能會進化成Y朗呢

廢lin

咁貴續廢lin
我諗都無咩隊會肯出咁高人工接手
黎緊準備睇多廢lin 10年

又準備1001 今次改咩名好？
曼區教練如雲 ？

自由轉會放佢走一係就

以後可以叫lin做100k

一係霸氣名
一係講Lin

我既意見
霸氣選擇：
1.歐聯我曼就玩硬既，驚春？
Lin:
讚既： 永續lin 朗
彈既：lin 都10k 問你死未？

拎去洗

[數百萬當係碎銀]

Super

呢個ok 喎
好高質
又可以回應lin
又係獎門人 ... 和呀！

和左咁多場 又係時候搵新特蘭出出氣

連加特都10萬鎊，唔撚係掛

講到贏硬咁

椰子好難贏架

1001

新特撚都贏唔到係咪可以執柒左佢

屌啊仲有4頁

點會, 肯定不敗

支持椰子屠狗

諗在椰子係ex
算啦打和！

椰子是無辜的

不敗到季尾我就話摩佬勁

打和到季尾

呢句真

呢張圖次次見到都覺得好好笑

其實廢Lin本身人工幾多?

據我所知 好似就 三萬

三萬好似先符合佢嘅定位同作用喎

真心想問你一句，其實你平時係咪冇睇波？

好似有source 話lin 張新約70k

咁四萬啦 頂盡啦

伊巴今晨憑前曼聯前鋒碧比入球，主場以3︰1擊敗拉斯彭馬斯，聯賽4場不敗後已無降班威脅，更以47分升上第8位，有力爭取歐霸席位。

又有新C朗準備回家

公道d講30k真係唔夠既
今季出多左再加埋通漲, 俾盡40~50k啦

btw, 又係唔使睇名都知邊個reply

我唔係講緊人工問題，真係純粹想問佢有冇睇波，因為佢講嗰啲野真係有睇波就唔會咁講

其實lin依家走緊星仔既路 不停迫搶
有時-6入下波咁 人工唔過800k都可以接受
話哂青訓先啦

有價好賣

無睇波就唔會覺得你真係on9啦

800k 係咪年薪

加埋英人身份頂盡都係70K到, 尤其華倫西亞踢咗咁耐又踢得好都係咁上下人工, 相比之下廢Lin真係唔值

lin同星仔差好多皮
無論迫搶定進攻

狗唔撚搭八

一陣又話lin走位差，一陣又話lin踢右翼入中間塞死曬，真係笑而不語

呢句真駁唔到

其實冇咩接唔接受，第一人工唔使你出，第二見到摩佬俾份長約再加佢人工，姐係曼嘅未來有佢份我好開心

星爺推波係推生位
Lin撚就推中間死位 塞埋自己友

馬仔同C朗差好多皮，福仔同舊朗尼差好多皮，普巴同屎高斯差好多皮，j仔同傑斯差好多皮，講真，講呢啲野嘅人其實諗緊乜，有咩好比較，on99

又批鬥

又有一個冇睇波出黎鳩up,上個2場正選佢推死位塞隊友？好多時係佢返後場拎波推返生喎

條友又話Lin推入中間係戰術呀

華西人工同lin差唔多？
係真嘅話又幾難接受

唔洗睇username

冇睇波咁緊要，但係唔好人地話咩就跟住講，衝出黎柒

走緊姐 又唔係話完全係星仔

永遠淨係講到得自己有睇波

英人身份唔止值咁少
文員50k, 碌疏70k, 屎波寧75k, 羊110k
反而呢兩年新簽既馬仔65k, b仔75k, 華西80k

華西80K, 廢Lin 100K

有啲人睇波係會比較留意自己鐘意嘅球員
會員連加特留意到lin嘅全場表現
就好似我睇波都會特登留意盲卡梳嘅表現咁

華西應該係年紀問題, 馬仔得65k就真係低
不過再望下屎波寧宗師份人工, 突然間覺得lin有100k又真係差唔多

波你又冇睇，平時就鳩up2句扮專家，講埋曬啲與事實不乎嘅野，不過睇你都唔敢正面回應我啦

300k英人

啱啦，應該魚蛋論，鬥少人工

馬仔一黎個時 當佢係新星 65k差不多啦
lin 75-85k差不多啦 100k肯定overpaid

我除左深夜西波其他全部有睇嘅, 依家我諗大家覺得似你9噏多d

英人有加成架ma

點解唔會講其他人值得更多人工，而係講lin唔值得更高人工？黃子華真係講得好神

曼區連人工都有得狗咬狗

咁依家全世界都續約?

好睇過睇波

好似自己錢咁

右翼入中間係lin問題？上嗰兩場lin推死個波？其實有睇對米堡嗰場就知，lin嗰場踢左翼係冇入禁區等波，反而係做緊拉邊同羊overlap,例如lin同羊overlap再傳波爆炸入波嗰球，如果你話你咁都叫做有睇波，只可以話你用屎眼睇

反正冇波入 老閪都睇批鬥

咪係 朗隊袋300k都比人反

咁遲下續約你咪屌佢地應該攞更高人工囉，而家曼係咪俾唔起錢呀

唔該你繼續會應唔好潛水

又有狗咬狗睇

係咪咁串牙 驚駛晒d錢冇得買基沙文牙

班精華球迷唔屌唔得

岩呀 cap晒佢地

你講嚟講去咪又係對米堡場波, 佢mom攞左又冇人話佢嗰場踢得差, 講緊佢平時垃圾呀, 你就用屎眼睇波啦, 好人好姐點會迷Lin

好驚驚呀

咁你直接講點差，唔好講埋啲冇point嘅野，俾啲質素啦

小氣lin

好擔心lin囝harddisk唔夠位放cap圖

方丈放過我牙

啱啱加左人工可以買好多hd

1

2

3

4

5

6

7

8

9